聽日開 sem , WTD

唉，唔想開 sem

未派 grade 呀 WTH

want to die

同埋 want to dinner

同埋want to destroy
報得驚

what the diu

個ttb全空

聽日開sem , bojfuempofkjr

cls Want to diu 咪要告埋我姓 Trump

want to diu ok?

想兩日 dayoff ，但整唔到

點牙成全(三大) ching ？Meaningful ok?

數學真漢子

Ching 你學 programming 都唔 5 shake 六常 language 你 COMP1117 等 C + 啦

初嚐 mathematical finance + math3408

30 cre 就有兩日

5 號，聽日狗半